[純討論] 點解冇比女人睇既AV?

點解咁多A片, 全部都係影條女
但冇專係比女人睇既
想睇大隻仔/靚仔可以點？

睇gv

唔識就話無

gv ?

即係咁 行入DONKI 人地都係貼女優poster
都冇男優既
普遍黎講 大部分都係比男人睇

Sor9 講清楚d先
意思係有得睇, 但唔多
選擇同種類都唔多
普遍AV都係比男人睇

因為市場需求大部份都係男人囉

有
但唔多
因為市場係男人大

其實有。PHub 有專一個 category

我係女，我都係睇女優，有咩問題？